［嚴肅討論］點解大粒墨咁撚樣衰都溝到女

諗極都唔明 就算條女唔係睇樣 大粒墨個人睇落都唔多charm 究竟佢係點樣用差過90%人嘅容貌去吸引到條女嘅呢
利申：靚仔過佢

粒墨可能係關鍵

性感

條女鍾意損

條女得大粒墨媾，求其應承住先囉

落左降頭
點知邪太制 搞到WWIII

屌你老母

笑撚到癲

屌你班仆街

點知一求其...

遮撚盲咗條女對眼

屌 好post唔可以沉

多謝巴打 推